[dc] 大家點睇06年的superman return?

揾左x-men個導演拍
我睇過覺得ok

好悶 冇乜劇情 超人日常

以為肥絲消失左，點知又彈番出黎

都幾悶